連登仔真係世界無敵

根本同支那狗無分別 龍門任佢擺
個韓星死得一兩日 多人悼念有幾出奇
成班on9仔入去問邊位 唔識你又入？
一係就話咩韓星死咪死 香港事又唔關心
你地班鍵國人真係唔覺嘔心架喎 得把口打下字叫關心？
Chester死唔見你地講咩做咩唔關心香港
我諗成個連登既人加埋都唔夠人fans多啦
你地死呢就真係無人care啦

之於講kpop垃圾真係講到口臭 係佢地眼中得舞曲
無任何認識就9up盲反 韓狗就是罪
俾你地鍵到國仲衰撚過共產黨啊
見到成班柒頭毒撚扮哂有品味
好有抱負拎關心香港做理由就好想笑

利申：負評啦
因為連登仔駁唔到講句韓狗就係抵死得架啦
連登仔應該係最嘔心既香港人 影衰香港
成班心理變態

果然駁唔到得負評 快啲入黎啦
世界第一品味既連登仔係邊？
教大家點聽歌點做人啦

鍵國撚在哪？好有品味既人又在哪？
最近唔知聽咩好有soul既歌

玩10連都得啦

死得好

所以話 香港有我地連登仔怕咩無沒落既日子
連登仔口遁仲勁過火影

韓... 韓狗!!! 狗黎!!! 哼!!!
所... 所有女人都係...雞!!! 係雞啊!!!!

支那=垃圾
泡菜支那=包裝得靚嘅垃圾
不服來辯

不過泡狗只懂偷偷留下負皮

其實對連登太認真呢下你已經輸左

連登仔=又自戀又心理變態又任擺龍門既支那種
不服來辯
不過連登不敢承認事只懂偷偷留下負皮

最好笑咪連登仔好有抱負咁鍵國囉

今次泡菜狗要正皮樓豬
原來反泡=毒撚
咁日本全國大部份人咪都係油頭毒撚黎

連登仔緊係無撚敵啦
一入去個音樂台全撚部都係韓團
家陣有個乜春韓星死左個個都喊哂口
早幾日余光中死左都無咁多人理
來生不做香港人 要做就做韓國人

日本大部份人唔係
你地班崇日毒撚咪係囉
你唔係當你係日本人啊？
雞啊雞啊雞啊 全部都係雞

錯唔曬,的確好多激進痴線佬
不過你屈我哋係支那種，我就

屌你老母冚家產,鏟你老母上天栅

低質老屈激脹法

想知余光中死你做左啲咩？
上網打字話人無任何反應？
你開個post悼念人啊嘛

唔好咁啦 連登仔覺得自己好高級我明

收手啦樓主

連登仔

駁都駁得好d啦柒頭
我夠可以話你係崇泡毒撚
連基本logic都冇就出post 反泡=崇日??
俾人撚幾句就發癲
連登多左你依d垃圾咪咁低質囉
寵寵寵吠幾聲黎聽下先啦

泡狗先係咁
連登仔不嬲無口德， 鬧得人預早畀人鬧

泡狗logic: 反韓=崇日毒撚

泛民logic: 唔支持佢=收共產黨錢

都唔知邊個柒頭
你打《原來反泡=毒撚
咁日本全國大部份人咪都係油頭毒撚黎[/quote]》
唔知邊個拉日本講呢 話你崇日撚又點啊
今日睇左av打j未 都無閪屌架啦

做啲咩？咪睇返佢嘅作品集欣賞返佢囉
開Post悼念就唔好玩啦
連登仔有幾多個人認識會讀過佢啲詩集
你係搜尋到打余光中三個字
睇下有邊啲Post過20個回覆
開Post有春用？即刻沉底啦

連登仔logic：我最有品味 韓狗就係抵死
睇唔睇到topic咪讚世界無敵